唔知見到林鄭真人會點

成日隔住個mon睇到佢
真人面對面見到唔知自己會有咩反應
突然想像唔到

大叫 I love you

大叫 一齊食薯條啊

林鄭，我不想努力了

食扭扭薯條

驚我忍唔住打柒佢

見到可能唔敢打
應該扮見唔到走就算

大叫林鄭我仰慕左你好耐 好想同你奶閪呀！！！

唔知林鄭係唔係s底